何鴻燊算唔算係用生命向「港版國安法」作表態？

係 以死明志

補刀

件垃圾死撚咗 今晚加料